今晚香港人唔救理大 聽朝起身就等睇滅族新聞

男殺女姦 唔信罷就
7點鐘全民反包圍理大

屌 救命呀

救人...

推

而家係屠殺有學識既人啊 香港人出黎啊

Help

SOS

推呀！

唔救poly 聽日連身都無得起

屌 啲人去撚哂邊

一係遍地開花， 分薄警力！

唔可以鬆懈 幫得就幫

sos

救人呀

posh

手推

SOS
去poly 呀
班o靚仔意氣用事話唔洗人黎
而家呢個景環點會唔洗幫手？

Push

果果都唔肯自願三罷果一下已經覺得香港人滅族，其實魚蛋革命果陣已經覺得

I mean佢地已經預左犧牲自己
我地唔救佢地仲係唔係人

咁你返大灣區先 唔好留住

SOS
去poly 呀
班o靚仔話唔洗人黎
而家呢個景環點會唔洗幫手？

和理非去可以做咩。。
佢地又唔肯徹 又守唔到
死局黎

屌你老母 推啦

你又岩 咁大家一齊打個邊爐再返去訓教？

屌你老母啦

去集會啦
點都好 出左黎先

算啦
我出都做唔到啲咩

屌佢老味就係呢啲心態累撚死我地手足
你唔出邊有希望

開花幫手呀屌

因為堅持先見到希希
唔係因為有希望先堅持

Pish

推 推 推

救人呀！！

tui

推呀！一個都不能少！

push

pish

反包圍 救人

推 救理大

Agger

Poly d女係八大最Mk
無左poly你地邊個孭到飛

出黎呀

唔夠膽衝前就去集會，咪話和理非無野做到

P牌推唔到都照推

唔另多啲人受傷 有承擔
好 不去了

守唔住喇

咪係

水泡車弱點係車底

屌你老母SIR

危急！
#理大
防守示威者:
求下你地18區開花，我地比人2邊夾頂唔住喇！
18區既就搞❗️狗宿舍❗️啦
送佢全家火magic

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全
銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位
油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位
德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位
黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位
美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位
新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位
銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位
葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位
葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位
綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位
海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位
海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

其實講咗無得守 要be water...分散警力都係講㗎咋 香港警力3萬加武警 你點分散極都仲係好撚多。。花可以照開 但poly....

而家佢地死都唔走，可以點幫？

救人啊

推推推推

唉.....散水黨得逞哂喇

今晚三十萬人反包圍埋土

如果香港人見死不救
我女朋友知道了永久退出連登
呢世做返工狗
移民我走先 屌你老母！

今晚三十萬人反包圍埋土

如果香港人見死不救
我女朋友知道了永久退出連登
呢世做返工狗

幫[url]守[/url]

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

唔係唔肯走，係走唔到！

算啦 你咪又係睇live

⋯⋯

好真心

岩 咪又係做冷氣軍師

你去守囉 poly咁易守？

救人

點救

推 開花

反包圍埋土我出發了
覆唔到 請幫推

去紅十字會page 留言

救人啊啊啊啊啊

快啲！！！

🆘

走啦

推推推

係正現場 多謝 你幾時黎幫手？

危險不了
你支持住先

SOS 嚴峻

再係咁

全體守軍會被屠殺唔撚係講笑

佢地過分左

推呀

收皮sir

推 救命啊

全散咪冇事囉，大家就係知陣地既缺點先叫大家走。
唔肯走，而加又話大家唔幫？

宿一燒

Up

師弟師妹 頂住

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

屌你老母 有無撚人性架
唔撚幫手 就收皮啦

唔好以為poly就易攻入啲
中大同poly對你班popo都係咁難入
毅進仔

戰線post
1）何民田土瓜灣釋放 漆咸道北 y core出入口
2）旺角推到尖沙咀 釋放 a core 出入口

冇其他辦法

Cls
人地講事實又唔岩聽呀
算啦 其他人唔好回佢了
由佢哋自己去守

根本就係，你求人幫手就求啦。
仲屌返本身好言相勸叫大家走嘅人，今日理工學生仲趕走左一班人。

612 721 811 831 101 1111

救命呀

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

正視聽：唔好再比港共帶風向，用埋d共狗語言，港共而家唔係「止暴制亂」，係「武力鎮壓」！！

武力鎮壓！！

痴撚線 你兩個咩料 明眼人一睇就知啦

理想圖紅色示威者推走班綠色狗

推啊

推post

咁撚鐘意分化 等入集中營先玩？

唉

前線決定

問題係可以點走

我唔介意俾你地誤會
野就講哂
自己諗值唔值得去守
係咁多
值嘅你咪去囉 冇人想阻你

推上熱門俾各區手足見到

點樣分化？係樓主同你屌人先。

大家反包

點樣分化？係樓主你屌人先。

咩料？歡迎起底。
你鐘意咪圍，但唔好屌好言相勸嘅人係散水黨。

但佢地話唔洗外人入去喎

依家係你地唔肯走
叫人點幫？
哂口水

捱

我放棄了
你地繼續傾

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

身處理工大學的美國牧師Dr. William Devlin正聯絡美國領事館求助。

全港開花救理大

好你抖抖先

堅？

So? 係呀咩都冇用架屌你老母

唔好成日問有咩做 大家重有大把野可以做 淨係出去圍狗宿都夠你今晚宵夜啦

可以做啲乜幫

當手足今次做得唔完美 可改善
200萬和理非大軍出嚟反包圍救人ok?

救

推呀！！

集會現場己經好多人去緊，如果覺得要反cap嘅你地就去啦，好多人去緊。

Pushhh

大家繼續冷氣
快的完左場運動 繼續返工

次次都係咁:
係時候be water 放棄陣地==> 比人話散水 ==> 頑固撚要守
==> 比人攻 ==> 要求聲援怕滅 ==> 屌d人唔黎/不完美可改善
大家都知係sequence 但明知係咁都唔會改善，一講出問題就話分化撚

救左人先互屌啦

推 ！

放負狗

popo都知d pc仔垃圾 成日派膠
但佢地都冇割
我地今晚都可以200萬人大團結嗎?
邊個唔啱都好 我對內道歉 對外就表示支持 ok??

救人呀，求求大家救人呀

..

pushhhh

支持滅族
反正係咪都無仔生，但死前要攬埋三百萬隻狗一齊滅

救poly呀

油麻地開花去理大！！！開路走啊！！！

打個缺口畀手足撤打個缺口畀手足撤打個缺口畀手足撤

屌救下poly仔

831

721 85 811 831 101 1111

而家有手足畀啲狗喺尖東橋底包抄 快啲去支援！

旺角有金鋪，唔好爆呀，如果唔係D警察會好多架，快廣傳

快救

黎明行動

推 唔好用火魔開路 太曬時間 自己推進唔到 直接衝

。

最後求救信號
好無奈

醒未呀香港人